【死獌狗】保羅普巴揚言今屆是他最後一屆世界盃

法國中場保羅普巴，自從2016年轉投曼聯後，表現長期受到批評，就算回到國家隊亦一樣。「高盧雄雞」C組已穩入16強，普巴在尾輪對丹麥前表示，希望將批評聲音拋諸腦後，更透露這是他最後一屆世盃。

普巴（中）過去兩仗表現未算突出。（路透社）
法國在C組已穩奪出線權，尾輪對丹麥只要和波就可以首名出線。25歲的普巴對澳洲、秘魯均有上陣，分組賽最終戰前接受訪問，希望可以為法國在20年後再奪世盃。普巴說：「為了法國，我會全力以赴，我真的想贏得世界盃。」

下届29歲

4年內逝世

法國大把人用

邊到有講係最後

弱智樓主又自己改標題